[二手機]買唔買的過？

買家聲稱公司機 用左一年度
放$1700 買唔買得過？

廠機ThinkCentre Edge 91
CPU : Intel i5 2500s (效能等同i5-4440)
RAM : 8G DDR3-1600 (4條Ram槽,最多可擴展至32GB, 2組雙通道, 做小型繪圖侍服器都夠)
HDD : 120GB SSD (已裝原裝Win7, 開機約6秒)
USB : 3.0 X 2個 , 2.0 X 8個
DVD : DVD ROM R+W

1200

Intel i5 2500s
HK, $495
RAM 當佢 $300
之後你自己計.

thanks bro

廠機點會咁計

$800
佢無本生利唔洗理佢